我現在宣佈, twitter戰線, 正式啟動!

開始咗好耐啦播

今個工作天正式啟動

加入左

手足加入埋返工跳閘戰線同埋返工扮工上twitter戰線

加入左！